中聯辦斥造謠-否認與元朗私家車有關

該負責人指出，該私家車以及車上所發現的物品，與中聯辦新界工作部及其工作人員均無任何關係。中聯辦新界工作部強烈譴責手法低劣的惡意造謠和炒作抹黑，並保留法律追究權利。

快啲追究，快啲告上法庭，最撚驚你唔告
唔告正龜佬

放上法庭，自然會俾個公道你

告呀，我叫你告呀

上法庭睇下份文件係唔係你地個葉姓同事事

告囉

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

車係南邊圍，無死錯人
借位一用
有時間去一去元朗地政參觀下

[恐怖過拆祠堂] 反對丁屋申請之投訴懶人包 [和理非請做野]

告呀

上大陸法庭？

欲蓋. . .

告呀屌你老母

下，你自己個橙新聞第一個報既
唔告橙新聞正契弟

對號入座?

即係關佢地事啦 咁急走出黎吠

唔告正契弟

葉虎好快被自殺

咁快衝出黎回應
睇黎...

可能已經有抑鬱

直播架白痴，影住架車架傻仔

唔係即係係啦

係咪得我一個覺得呢單野同當年桂民(敏)海事件有異曲同工之妙

獨立調查委員會
調查外國勢力(含中國)如何干予

唔洗保留，直接追究

推

告上法庭會唔會變成法庭認證真係有關?????

支持中聯辦告上法庭還自己一個公道

告個車主啦

咁可以追究邊個？個個都係跟據封信去報導， on99中聯辦

中聯辦根本係無牙老虎, 同口交部一撚樣, 唔明班港豬驚乜7, 老解老解, 成日迷信會出老解

倒不如…

都唔知你告乜？

［公投］你是否支持無限期罷工？

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

回應得咁撚快姐係身有屎

支那狗咁快認輸

比人踢爆左既反應

身有屎！

似係真

快撚d告 唔告死全家

條友會唔會漏夜坐洗頭艇走佬，變成人間蒸發，日後查無此人

告就快手喇，排期唔知排幾耐架嘛

今次覆咁快，仲唔係身有屎？

［討論］葉虎數簿